話時話，殺人犯陳同佳是咪已經人間蒸發左？

五大訴求，缺一不可！

香港人，反抗！

同問

都話木師同佢係炮房享樂咯

佢心情唔好 唔自首住